經常處於想死又唔想死嘅狀態

我由細到大都冇乜long term嘅朋友
真心嘅更加唔會有
所以我諗變到佢地想要咁咪得
結果一日攰過一日

永遠都係後備嘅角色 其實我仲好想生存 好想親眼睇曬呢個世界
但如果日日都係咁不如死咗佢好過
原諒我做唔到獨行俠 sorry for 1999。

去旅行

試下玩屎眼，你會搵到新世界

我有真心朋友 都改唔到經常想死嘅念頭
揾啲嘢做分散下注意力啦